黎緊去倫敦,有無倫敦巴絲想一齊食餐飯

去成十日,睇下有無巴絲賞下面

今晚會去巴黎倫敦紐約戲院睇乜春食神. 唔岩一齊?